friendzone同做情人只係一線之差

啲人成日話女仔真性情好，但好驚真性情到好容易就俾男仔friendzone
想問下各位點先防止俾人friendzone？
同埋通常一齊要把握啱啱相識嘅幾多個月？怕識得太耐friendzoned

果一線差在樣衰定靚仔

我係絲打

我同意 啲人覺得幾人月已經好長
成撚日叫我去馬去馬

係真性情會有機會令男仔以為被friend zone

男仔睇野好簡單

夠靚就唔會比人friendzone

咁應該要幾耐

friendzone與情人之間既關鍵字: 曖昧

有人媾但普通樣嗰種呢

坦白講，睇樣

咁點由普通朋友升到曖昧

我都驚 但唔真性情又好扮野

我又唔同意
但你最起碼要整潔企理，過左女方既合格線就得

正常都整潔企理㗎啦

男仔皮膚好係重點

揾機會做下d曖昧野而佢又唔抗拒咁就得米

明解 試下多啲身體接觸先

其實一個人想同你發展應該feel到架喎
大家傾開計實會有噯昧

依樣啱 至少唔好爛面

識咗一個月咋，琴晚佢無啦啦私chat我，但暫時都係普通傾計

我又係喎 真係有緣

過多排睇下佢會唔會約你
佢樣ok

我覺得ok 佢好似A4定A5

絲打你o緊？

根本唔關樣事
錢＞feel ＞樣

睇左做friendzone 同做人情

呢啲睇大家心態啦

咁你地點升做曖昧

男仔睇女仔都會睇有冇錢㗎咩

好想再搏多啲好感

佢都幾靚仔 見左幾次就一齊左嚕

真假難分

男仔想追你就係想追你
一旦認定你係朋友就真係好難去到更多

我就覺得真性情冇所謂 本人係非常鍾意依類女仔（絲打一名）
所以都係要睇個男仔鍾唔鍾意你係佢身邊係咩身分 如果佢鍾意你真性情 做fd啱曬 咁就RIP

另外真性情人士唔好真係咩都咁真咁直白 男女都係
身邊幾個真性情就係flirt少少都唔識 對方比位佢地入都唔識 結果依家卡住左 朋友以上戀人未滿

你個名

別想了 別想了 我不會喜歡你

你不必懂 我真的不會喜歡你
我不想要你因為我變得消極

互flirt完無撚用 究竟點解

男追女唔難 女追男就難過登天 除非個男仔係新手咩都唔識 唔撚敢表白要條女表白先 呢d多數初戀先會有 不過就算一齊左都會係個女仔lead住條仔去拍拖

如果個男仔係有拍開拖既 女追男基本上係冇咩可能 男睇女多數都係一見鐘情 如果個男對女冇好感既 條女做乜撚都唔會得到男方注意 就算一齊左都唔會係真感情 姐係果種習慣有你在身邊果種

女睇男就日久生情 只要男方一日對對方有好感 女方一日係單身 男方都仲可以靠行動加分 比到安全感就掂

如果2個都對對方有好感既 女方就應該慢慢舖條路比男方行埋黎 進入曖味階段 搵岩時機就一齊

不過講到尾 溝人唔難 維繫先難

咁可能因為佢真係淨係想flirt你 唔諗住同你發展
或者flirt完覺得冇乜feel囉 好多人flirt人當食飯 你唔係特別吸引到佢 同你flirt下咪算係普通打招呼

屌 最近有男仔追 係feel到佢對我幾有興趣 幾關注我 但係完L全冇安全感咁濟 搞到依家都唔知要唔要繼續相處

Playboy ?

我都驚係 feel到自己已經開始有少少上心 好怕自己唔小心鍾意左之後先發覺對方玩自己

賤男

我都好驚 對方做少少野可能我都諗多咗 明明只係普通朋友都會做嘅事

偏偏賤男就係最受歡迎的

我依家保持嘅態度就係
只要個男仔一日唔表白 佢有咩暗示我都唔會信的

咁你就唔好咁沉迷住 睇清楚d先 flirt可以照flirt 但要心水清 唔好將所有感情投放晒落去 除非你係個好易拎得起放得低既人 去到真係完全了解左對方先一齊都未遲 但係千其唔係落晒閘咁唔比佢溝 男溝女個心就係想溝到對方 一日未得米一日都會flirt爆你 一定有好多機會比你睇到佢係個咩人

現代人要即食嘛，況且一齊左先再了解都未遲

這世界最壞罪名 叫太易動情
上左心又唔知對方諗咩好惡頂

男仔表白只需要1，2句甜言蜜語 了解多d先 我怕你一齊左先知原來佢係玩家 咁你應該會帽事既

究竟可以做啲咩先試到佢當我fd定鍾意我

邊個負評我

憑感覺都知道啦
邊個係對你好, 對你有意思
邊個會平時緊張你
邊個係當你朋友

唔係唔識分下話

有啲人重視朋友都會咁做㗎嘛

比少少肢體接觸
講下啲曖昧野
friendzoned既係唔會講曖昧野

比女仔追究竟係咩感覺

有人對朋友真係好到以為佢鐘意咗你

唉 但其實佢對個個都咁好

我怕再傾落去自己會出事 但係又怕今次錯過咗就冇下個

屌不要再說了

跟住就會發覺其實佢對你根本冇意思

其實唔敢去嘅另一個原因係因為朋友唔鍾意佢 覺得佢人品差 因為之前發生過d事
本來諗住玩下佢就算 結果

去嘅話萬一衰咗就怕尷 因為之後都要再見

點樣冇安全感？

其實本身都唔係好熟 依家見都有困難 所以又唔擔心嘅
不過我都係驚去咗比朋友屌 衰咗又比朋友屌

覺得佢唔係真係好認真追自己
係成日約我出街 又會flirt我
但係成日講鹹濕野 雖然我都唔係話清純 但係搞到我覺得佢似9公多過想追我
而且朋友又講過佢壞話 我覺得佢本身又唔係有咩責任感嘅人 就算一齊可能都冇好結果 所以就一路覺得依個人比唔到安全感我

係唔係男人唔壞，女人唔愛？

exact7ly 唔通要好似勁過阿希咁咩
到時你真係了解完發覺自己真係中意佢，而果陣人地已經拍緊拖或者結左婚，你就喊都無謂

切忌愛得太遲，活在當下通常咁婆麻既人都冇拖拍

咁男人會係咩情況下覺得女仔friendzone左佢？

最近鐘意一個人 雖然佢岩岩二十歲 仲係成個細路女咁 但我就係鐘意佢夠真 可惜佢好似當左我係佢呀哥咁 fdzone我 自從我俾另一個女仔當兵咁洗後 無鐘意過女仔幾年 難得再有鐘意既人 點知 依家既我唯一可以做既就係默默守護佢 之後聽天由命
Ps A0毒毒 被fdZone or 做兵好似係我既命運咁

睇樣睇高度

你話樣行先都好過錢行前
多錢既爛面矮肥仔真係好貪錢先食得落

點

真係唔知佢對其他女仔都咁好,定淨係對我先咁好

唔係依個問題 係覺得佢唔可以令我完全信任佢 放心將個人交俾佢

佢當面拒絕咗你？
BTW我都係兵命

你地都未拍拖，拍拖就係想嘗試深入了解，都未開始做咩要認真 到可以完全信任果陣，其實應該係適合結婚既階段

乜拍拖係咁意思架咩 可能係我諗得太長遠

咁又無既 不過無所謂la
佢開心就夠
同佢做朋友都係開心既

想知+1

friend都冇得做呀屌

我都想要個哥哥關懷我
利伸 巴打

有d仔本身性格熱情 會關心身邊既人
有咩事又肯幫你手
真係會覺得佢對個個人都係咁好

Exact7ly 明知佢唔係鍾意我 我都好容易沉船

個男仔單方面flirt個女 個女仔借d椅係咁回避個男？

利申：我未試過

完全同意
嗰陣識咗條女幾個月就一齊 之後先發現係個姣閪周圍姣仔

但係時間過耐咗 (let say 多過半年)點確認自己唔係比個男仔bro zone

哇 如果對方話到明唔想認真拍拖 但係想要段open relationship
係咪可以收皮
（定係佢靜係唔想同我認真拍拖 ）

姐係想收你做兵做免費雞囉傻妹
諗到咁絕就啱 一段關係 我覺得都係雙方都認真對待對方好
不過如果你接受到 咁咪冇問題囉 天生一對 恭喜曬

其實有時會唔明點解驚俾人fdzone 一段感情嘅建立唔係應該由朋友開始做起㗎咩 大家喺做朋友之中慢慢互相瞭解 當你對佢有一定認識嘅時後再考慮佢係咪同你共渡餘生嘅人 然後先再打破朋友疆界 發展成戀人 有時成日覺得時下嘅人發展得太快 短短幾個月 時間 談何瞭解 談何認識 點解咁快就可以知道佢就係你要搵嘅人？

你靚女大波既，點都同你做倩人

樣衰既最盡都係 fd zone

問題係做朋友做耐咗就只會卡住係朋友個個位,好難會破到個關口

香港大把呢啲
做女仔要理性少少
唔好比人flirt兩flirt就落答
其實我講緊我自己

啱啊 人地flirt下你咋 你又認真
我都係講自己

樣衰連朋友都無份

點解個情況同我最近咁似既

話說最近小弟經朋友介紹，認識左個女仔，大家興趣幾相似，然後相處左幾日我發現佢有時讚我著衫幾型，又讚我識玩音樂，然後會約我出去食飯逛街，翻屋企又會打電話比我，所以我唔知佢個陣係咪比signal我⋯⋯

然後後來我都有約佢出黎，又有flirt下佢（我都唔知算唔算，有時傾計講下咁）同埋有時候會搭下佢膊頭同摸頭（聽人講有身體接觸會加深關係，冇惡意）

之後過左個日，我因為忙功課同工作所以成日都好遲覆，大家一日可以會傾8-10句咁，然後後來慢慢就冷淡左。最後一次見面既時候，佢帶埋個佢口中所謂既'frd'出黎，然後聽我朋友講佢個frd好似係EX，仲要係鬼仔⋯⋯過左個一日，大家就冇乜再聯絡了

本身大家幾投契又幾有feel 唔明點解都可以冇結果
難道係我有問題